［行動post］聽日9月29日2:30pm sogo集合 全球反極權大遊行♪(´ε｀ )你唔係唔推post呀嘛

Hello又係我
啱啱一睇連登成個熱門一個行動Post都冇
所以依家開返一個 希望大家見到可以幫手推
唔好浪費攬炒巴同g20嘅一番心血
講返聽日個行動先
9月29日（即聽日）
下午2:30 銅鑼灣SOGO集合遊行至政總
聽日唔只得香港㗎
全球多至22個國家都會同時舉行
如果香港少過其他地方真係好撚柒架
現補上文宣圖
都係果句 我唔理我一定要上到熱門(´･_･`)
你有良心就幫我推呢個活動
仲有拉身邊嘅朋友一齊去
溫馨提示
聽日黨鐵一定會封站
大家都一定好驚走唔到
但我相信經過今晚嘅集會
已經係為大家熱左身
如果到時真係走唔到 港島咁大咪行下街先囉
千其唔可以比班黑警大到你搞到你唔敢出

929兩點半我要見到你
同埋大家記得早少少出門口
記得留意吓到時嘅交通安排

自推無限次
929兩點半我要見到你
大家記得早少少出門口
留意吓到時嘅交通安排

push 行動post

推

聽日見

自推無限次
929兩點半銅記sogo我要見到你
大家記得早少少出門口
留意吓到時嘅交通安排

SOGO

天滅中共

push

（推爆佢）9.29行動終極整合

支持

9月29日2:30pm sogo

［copy至隔離post］

9.29行動終極整合

929全球反極權大遊行—香港反赤納粹遊行
日期：929
時間：1430集合 1500起步
地點：起點-銅鑼灣SOGO軒尼詩道，終點-港共政總
Dress code：全黑
全球連線 共抗極權！
全球六十多個城市聲援香港！
香港人，你作為東道主唔係唔出黎掛？

****************************************************************
Q&A：
基本篇

問：929是一個怎樣的遊行？
答：是和平而有秩序的遊行。我們向世界表達香港的現況。中共極權不停打壓香港，情況嚴重。它現時所實行的政策與當年納粹無異，而且日溢加劇，威脅全世界，有違普世價值。請求世界各國正視其問題及為世界嚴重影響。

問：為何沒有申請不反對通知書？
答：和平集會及和平地進行公眾遊行的自由或權利，是香港特別行政區《基本法》和《香港人權法案條例》(第383章)保證的基本權利。另外，因警方多次不履行程序公義，不反對通知書如同廢紙。

問：遊行路線及詳情？
答：沒有大台，沒有指定路線，1430集合在銅鑼灣SOGO外集合、1500起步至政總。

問：是否會有後續行動？
答：十一見。

交通篇

問：如果地鐵封港島沿線地鐵站如何前往？
答：請利用香港其他公共交通工具到附近再步行前往銅鑼灣/金鐘。

突發篇
問：如果遊行開始或中途遇上警方封路？
答：請Be Water，及留意TG各大頻道及連登最新消息。

問: 又如果遭警方使用武力驅趕？
答: 請自行衡量風險，現場決定，不分和勇，齊上齊落。

備註：港鐵車站並不安全

****************************************************************
9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Totalitariansim 公海

****************************************************************
各大TG Channel

交通：
@islandalliance
@scottscout2

現場消息：
@frontlinelive
@scottscout
@canigosomeplacefun
@reminder612
@hktgb
@RealTimeMapHK

****************************************************************
口號：
全球連線！對抗極權！
光復香港！時代革命！

Slogan：
Fight for Freedom! Stand with Hong Kong!
World assembly! End Tyranny!

****************************************************************
行動目標：
1. 號召及響應全球民主國家同抗極權！
2. 向全球控訴中共極權罪行！
3. 為國殤日做好前期準備工作！

****************************************************************
遊行開始前及途中活動整合

遊行前精彩活動：

1. 12:30 929人道救援誓師大會
by 醫護人員自發（公海admin整理only)

2. 13:30 黑布蒙眼靜坐 譴責新疆集中營
by 黑布行動組（公海admin整理only)

3. 14:00 自由鳥快閃銅鑼灣
by Freenix小隊 （公海admin整理only)

遊行途中活動：

1. Print以下系列文宣出黎揸住多謝各國手足，可以就print多d派比人:

2. 自發準備大型BANNER/直幅/裝置藝術/任何形式
大型Banner概念圖:

3. 929 超巨大連儂牆，一人拎張A3彩色紙出黎:

4. 國殤日贈慶前期工作: 將全香港貼滿各類旗幟：反CHINAZI旗、民主國家國旗、光時旗、連儂牆旗，貼到全香港都係，要佢101前都清唔曬！
概念圖：

貼堂作品：

咁我都去推佢哋嗰個先！
手足整合得好好

［copy至隔離post］

9.29行動終極整合

929全球反極權大遊行—香港反赤納粹遊行
日期：929
時間：1430集合 1500起步
地點：起點-銅鑼灣SOGO軒尼詩道，終點-港共政總
Dress code：全黑
全球連線 共抗極權！
全球六十多個城市聲援香港！
香港人，你作為東道主唔係唔出黎掛？

Join

9.29 求求你地幫手 入黎啦 推佢老母

推佢老母post

大家早d 到
走唔到大把地方食飯

929 2點半 sogo至政總 全球反極權大遊行
930 三罷 癱瘓香港
1001 2點 維園至遮打道 國殤大遊行
毋忘612 721 811 831 新屋嶺之痛

無錯 港島咁好行

係呀930三罷都好重要

sogo見 全世界支持香港人冇理由唔出

多謝手足

冇錯聽日嗰個真係好重要

突發 中秋emoji冇得用啦

p牌仔推唔到照留言

只推行動post

加多個行動比大家
[10.1行動篇] 全民國殤日 比個目標大家 做一個新創舉去落中共面

聽日遊行之前仲有兩個活動啊
12:30 人道救援誓師大會 - SOGO後門
13:30 重現新疆集中營行動 - SOGO

唔行真係對唔住攬炒巴同全世界熱愛自由民主嘅人

一齊上呀！！！！！

遊行開始前及途中活動整合

遊行前精彩活動：

1. 12:30 929人道救援誓師大會
by 醫護人員自發（公海admin整理only)

2. 13:30 黑布蒙眼靜坐 譴責新疆集中營
by 黑布行動組（公海admin整理only)

3. 14:00 自由鳥快閃銅鑼灣
by Freenix小隊 （公海admin整理only)

遊行途中活動：

1. Print以下系列文宣出黎揸住多謝各國手足，可以就print多d派比人:

2. 自發準備大型BANNER/直幅/裝置藝術/任何形式

3. 929 超巨大連儂牆，一人拎張A3彩色紙出黎:

4. 國殤日贈慶前期工作: 將全香港貼滿各類旗幟：反CHINAZI旗、民主國家國旗、光時旗、連儂牆旗，貼到全香港都係，要佢101前都清唔曬！

TUI POST SIN

好！幫你推！

好想學打港式粵語拼音

推
係有d驚 不過一定要出

原來推post真係好辛苦
好想去瞓覺

企出黎呀香港人！！！

Push

唔驚大把人陪你
香港人只要大家夠晒團結
仲有唔放棄
我哋始終一定會贏！

今日呢個好似難推過尋日

早d出發

咁乖乖地推完post就早啲瞓覺啦

大家幫手推下行動Post !!!!!

[推上熱門][929行動post]響應攬炒巴號召，唔用赤納粹！ 新版AntiCinazi旗出世!

[推行動post] 928有30萬人，929銅鑼灣行街會有幾多人？

( 推爆佢）9.29行動終極整合

［行動post］聽日9月29日2:30pm sogo集合 全球反極權大遊行

我呢個Post只推到上熱門
啲人唔咁入嚟已經知道聽日幾點集合架啦

自推無限次
929兩點半我要見到你
大家記得早少少出門口

好 支持

929 SOGO見

Up

up

推上熱門

Pish

香港人！！

政府已經怕左美國人權法

係度扮會回應普選訴求

但唔好忘記共產黨係信唔過既盜國賊

只有香港自治/香港獨立先可以得到5大訴求！

929 全球反共

101 慶佢老母

香港自治，主權在民！
拯救香港，打倒共黨！
光復香港，時代革命！
香港獨立，還政於民！

大劉係sogo 大老細
無大劉就唔會有今日召喚到咁多手足
所以唔明點解有手足要圍sogo
每次CWB 實會有狗扮人, 然後擒底手足

Tui

瞓前推

929香港算係陪跑，俾到選票壓力外國先係重點。如果發現原來冇乜人理中共問題嘅，外國政客就會放膽親共。相反如果多人出黎，反共聲音大，有機會西方國家一齊跟美國隊反共，所以今次係一場好重要既遊行集會，改變香港改變世界

有人圍sogo咩？

推！

推呀，大家要一齊出黎

支持 辛苦晒喇

push 大家諗定點走

黑警想全球睇香港食 TG? 放馬過嚟

港島都有多次嘅走佬經驗
如果仲係唔熟嘅大家記得要留意下地形啦

d poster 仲有冇型啲呀！ CLS

佢肯撚定忍唔住會放架啦 班低eq柒popo

香港啲文宣真係世界級

我都好鍾意香澄遙架 136巴

我都好鍾意香澄遙

pish pish

[有冇搞撚錯！]倫敦今日咁撚多人冇人講？！

倫敦佢哋都咁多人
我哋聽日唔係唔出呀嘛

推丫
10.1全民出黎悼念國殤 我地需要一個正規既儀式 肅立去進行升香港𣄃禮 全港同時唱香港國歌 要同金紫荊廣場做成一個強烈對比

[10.1行動篇] 全民國殤日 比個目標大家 做一個新創舉去落中共面

oh小熊維尼sosad

929反共大遊行, 930三罷, 101國殤
全部都要人！

行硬

好醜樣呀

嚟啦

推左成半個鐘

929 sogo

雖然我哋呢個推唔上去
但我見熱門都開始有行動post啊
辛苦晒大家
大家去推佢哋嗰啲仲好

喺熱門度post埋 冇人推就瞓

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

可以去推熱門已經有嘅行動post啊

支持 辛苦晒！

多謝你
兄弟爬山各自努力

點解每次都要係兩點半 唔可以係朝早

推推推推

香港人起唔到身㗎啦

2:30真係差唔多 大家都肯定會遲到

我好眼瞓啊

Free Tibet
Free Uyghurs

大家一齊出嚟啦

Sogo

好似推極都推唔起咁，我都係去沖返個靚涼先

我要行街街

推 。。。

全人類去twitter做文宣!!!!!!!!!!!!!!

全人類去twitter做文宣!!!!!!!!!!!!!!
#929GlobalAntiTotalitarian or類似tag

呢個真！希望大家快啲申請。。
我想講叫香港人開個Twitter好似攞佢哋命咁

last minute 都唔做等幾時

唔會唔推

推呀

929 超巨大連儂牆 將出現係遊行隊伍

推啊

推 唔出黎會對唔住攬炒巴

點解無人講！

推呀 要人手置頂

題外話 聽日本身sogo 打算close 1430
依加打算唔撚開

利申 男友個到返工

死黑警你咁樣唔會令我地驚嫁

寧化飛灰

STAND WITH HK

推！
手足聽日見！

有冇人推呢個？

再推

推行動POST

Wow! Wonderful posters

咁睇嚟佢真係聽日全幢都唔開

推爆

全球進行架屌

哇呢個真係冇人知
幫你推呢個先

係呀係全球㗎！

加油 black bloc 唔好見狗就怕
勇武為矛 和理為盾

行動post

對準政權

GO

仲未置到頂推唔到照推！
少過人地真係好撚柒！

多謝你辛苦晒

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

之前多數都遲
今次會準時
一陣1430 SOGO見

推推推，大家一陣見

各師兄弟就位

㷫

足

七

十

年

推！！

puah

推呀！ 香港係東道主！

早晨 起身執野啦

sogo 見

推推

.

1430見

一陣sogo見！

鳩嗚

身心已經準備好

五大訴求 缺一不可 929全球反極權大遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋

929 全球反極權大遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

齊上齊落

推
一陣見

熱烈慶祝9.29全球反極權主義， 讓民主核彈炸在極權國家土地上， 讓極權主義國家的受苦人民吸收民主自由輻射淨化心靈而覺醒來。

去推

推推推

銅鑼灣重狗，商場又收哂 ，都唔會開返

係時候轉場喇!!

有本事就守哂封哂成個香港佢

9.30 三罷
養精蓄銳 做好準備迎接 10.1 大賀禮啊

國慶盛事前夕緊張到請個假好合理丫
廣傳喇喂

會照出
唔需要轉場囉

轉去邊

推！！！

推爆佢

今日好明顯係比上次嚴好多

肯定係連行都唔比你行

轉你老母

All the people!!!!

悉尼準備好了

1430 SOGO

推呀

澳洲好撚多人

[10.1行動篇] 緊急！！ 10.1國殤大行動 ！！ 要人！！

推.....

推 出黎啦